搶老婆一定要娶好似舒華呢啲

入得廚房 出得廳堂

娶*

淨係知好能可愛 同對大髀仔幾正

ok啦

護旗手 不啦

咪屈啦

ok sorry

好似舒舒呢啲咁清純可愛既女仔應該一世連男人手仔都唔會掂過

搶包山

我掂過

Noted
會然熊熊瑟琪摸過男人手仔

諗咗好耐咩嘢搶老婆

眼殘睇錯